敗登: 我要減免大學生學費貸款

(當選後)

I am Joe Biden and I forgot what I said

//
President Joe Biden shot down a proposal to cancel $50,000 in student loan debt for every borrower Tuesday, despite pressure from leading Democratic lawmakers to do just that.

During a CNN town hall Tuesday evening, an audience member told Biden that student debt is “crushing” her friends, family and fellow Americans.
//

同啲美國人講番句條路自己揀

登粉: 我唔知我睇唔到

Joe: 我愛幻幻

Sorry but not sorry, NO FREE COLLEGE

唔係講緊全免

佢不嬲都係淨係話支持減 10k, 50k 太多

50k 太多 ?!

sofi升！

CUT LOAN 喎
反正一Fresh Grad不一定會做返你讀嗰個範疇

唔係講緊全cut 啦

咁不如減500k 好唔好

無人講過要減500k喎

DEBT FROM BORN

咁50k都唔係佢講

選之前又大大聲

佢自己講過咩都唔記得嫁啦 anyway

你錯，loan 係一樣；免學費係講將來；不過loan有私人囉， Fed 個批 loan 好易攪，話曬正苦有部份責任玩到咁大

Bitcoin終勝

可唔可以減埋我

正
當兵攞GI bill 仲有得賺

明明拜登都唔係選出嚟

有抖陰玩咪得

都有人部分人選佢

美國好多大學生都還不到大學貸款，剩四年學費公立都要六萬，書，註冊，考試，醫保樣樣錢，當你不吃不住+四年1Take pass 出來已經要10萬美元，私立最少要30萬美元，

四年學貸利疊利，當你搵年薪五萬既工，一年極限最多還到二萬，還七到八年咁上下啦。

你估香港既大學二萬美元畢到業咁天真？

又係時候Twitter笑鳩班藍心

香港都應該要減學債啦。

睇佢地仆街最開心，話哂都拜登票倉

咁都係嗰部分啫無理由入晒所有美國人數
唔係民選嘅總統呢嚿屎同人民講條路自己揀？

大學生最撐佢嫁喎

大學最撚多左癌
kar'ma man

睇人食回力鏢最開心

progressive應該唔會就咁放過佢

大學生最撐登登

美人聽住！

so?
點解要減？

L

美國人聽住

佢不嬲都係話cancel $10k
只係啲極左一味推$50k
又玩老屈

唔使還咩

講到佢冇份靠極左咁

L 7 L 7 L 7 L 7 L 7 L 7

但英國同美國政府佢哋嘅學費貸款會收利息 同香港唔同 計埋利息真係好金

佢話就話10K
但依家佢講係50K 痳, 邊個推都係佢出命令
無50K 真係好傷喎, 咁唔使讀啦,
都唔係俾係借姐....
都CUT...

韮菜

投比佢班後生後悔未

佢地會PO返19定20年侵仔堆舊文話返你盲既睇唔到事實

香港人係還樓按，唔係還學債姐

輕接Delete 曬所有Student loan

外國係私人喎，點同，而且半年內係免息（可能現在改咗）。重有美國學費貸款係極奇複雜問題，一個文史哲 under 會欠十六、七萬喎，又同救濟金掛鉤；登登都支持過學費貸款破產冇得走數。

根據美國以往經驗
經濟愈差就會用戰爭催谷

桑德屍條廢老仲日日話要寬免大學生債務

30萬美金 230萬港紙讀一個degree咁顛?

我都唔係揀佢但係結果就要我食

牙登算唔算首席9upper?

Private school呢啲連食宿1年7萬多啲 4年30萬差唔多 out state去讀名校都係呢個價

Biden
左膠

During Tuesday’s town hall, Biden expressed skepticism about the idea of cancelling “the billions of dollars of debt for people who have gone to Harvard and Yale and Penn,” referring to Ivy League institutions.

“Is that going to be forgiven rather than use that money to provide for early education for young children who come from disadvantaged circumstances?” he said. Biden then reiterated his support for free community college and free public four-year college for students from families earning $125,000 or less, proposals he touted on the campaign trail.

From樓主source

其實你夠窮有 financial aid 全免
唔夠窮攞半免，剩低果半分十年二十年還唔係好多 (一期 200-300 蚊)
D 細路買架新車 lease / car loan 都差唔多呢個數
仲要可以 defer 到你搵到工先開始比錢
你個情況要有幾特別先中到獎無 financial aid 幫你減免又還唔起？
無錢又特登揀間貴學校/私校讀o個 d 就收皮 la

孭住條 student loan 7-8 年好正常
問題係 1) 而家搵唔到工 2) 阻礙你儲錢去完成第 d 野例如買車買樓讀 master
但係就係要取捨邊樣野緩急輕重 ga la
你而家唔比，納稅人埋單，你出黎咪又要交多 d 稅

駁吾刀

咁拜登減免咗 $10k 未？

有抖陰玩咪得

唔夠學費咪再篤老豆老母灰, 再問左膠拎錢

唔熟美國教育，但聽講Community, Public College好多都冇咩質素？

cc 就真係有好多野雞嘅，根本上等於香港啲專上學院

但係public 係真係ok嘅，點都唔會差得去邊，譬如話UC system, CSU system, Washington State, Virgina State, gerogia tech全部都係state u嚟

咁當然你話點都唔夠ivy league嚟就見人見智啦

不過拜登噉樣話明唔資助私立大學唔係冇原因，有興趣嘅可以睇吓啲私立大學啲endowment可以多到咁癲

咁當然要補充一句嘅就係讀cc嘅果兩年係會比讀四年制大學少好多，咁所以佢因為呢個原因而咁樣資助佢我一啲都唔覺得奇怪

仲有private u嘅野雞仲多 你估吓葛博士將證書係點樣出黎呀

大把傻鳩美國仔撐敗登
之前先有單屌自己老母撐侵侵

登粉: 好正義

Americans, you get what you deserve

有槍嘅話係有責任反柒佢
個第二修正案係俾你咁用
如果唔出聲又接受現實嘅就咪咁多嗲

睇咗樓上個post
肯免public 125k免學費根本冇野值得怨

美國usnews top 20-30個堆private同埋top lac大把錢比aid + 唔少本地人need blind,家庭月入<150k大把人半價/甚至免學費咁滯
如果你入唔到top嘅private u,但又唔肯讀state u,呢個係你嘅問題,政府冇責任資助你有得揀好嘅public唔讀走去讀差嘅private
大把public好,berkeley ucla umich uva suny cuny uwashington umn之類,唔想讀public自己努力入top 20拎aid/merit亦都唔駛幾多錢學費

聽日香港有人投訴公屋免租都唔想住,要政府資助佢買私樓你又贊成?

依啲cut 頭cut 尾就真係fake news 啦

Anyone but Trump!
American last!

牙joe 民主鬥士

可以即刻拎條credit line去炒股

Biden reiterated his support Tuesday for making community college free and for allowing families earning under $125,000 to send their children to state schools for free.
Biden said he also supported expanding debt forgiveness programs for those going into public service jobs, such as teaching.

等睇一如既往地走數

班大學生要型跟大隊anyone but Trump，無辦法啦

武漢肺炎之下, 正當做法係停一兩年唔使還錢住, 而且唔計利息, 而唔係無神神減 50k , 唔like biden, 但佢一早講左只同認同減 10k , 減50k , 咁果d 用血汗錢死慳死抵剛剛還晒錢or 唔借錢嗰啲點算

美國政府追數走得好前，我記得美國2014年立左法，學貸未還完唔准用護照出境，驚人走數，所以有美國人調查最怕的東西，醫債學債排在中國和金正恩前面

美國學生拎起石頭揼自己腳

still thats fucking a lot

全部攞嚟炒股 股市真係gogogo

頂，睇錯
原來走數

美國後生仔唔係多數支持拜登咩
恭喜恭喜